either大家點讀

i i 大
e e 大